.net6.0
ASP.NET Core MVC

В решении два проекта:
1) WebAppOrders  - UI и логика взаимодействия,
2) ApiBaseOrders - формирование данных.

Для работы с БД используется фреймворк Microsoft.EntityFrameworkCore.Sqlite" Version="7.0.0"

Для UI в проекте используются: bootsrap и jquery

